斷撚夠未呀 垃圾ｈｋｂｎ

琴日開始斷到而家

我仲以為係我問題
玩黑沙掛馬一個鍾可以斷三四次
屌佢老母

屌，我老母同我續左兩年

Hkbn 真係拉圾 一鋪LoL都斷6 7 次 唔屌唔得

你間野又咪斷到仆街

呢排hkbn 真係喎掂
慢 斷線

打手死全家

屌佢老母 我都以為係router問題

千祈唔好以為轉台有用netvigator近呢年晚晚斷

hkbn光纖入屋無斷過

我走左出街買新routet

光纖入屋 今日斷足6個鐘 家陣重間唔中斷緊

係modem 正常但ping唔到next hop?

屌呢幾日斷到仆街
利申八年用家

冇ip

我都以為係router問題，本身用緊tp-link，斷咗幾次，諗住reset，個auto detect話係static ip，明明應該係dynamic ip，所以去買咗隻華碩，set up完又話你isp提供的dhcp功能發生錯誤，但hkbn又話連線正常，唔知咩事...

琴日係咁斷
今日冇

本身TP-LINK又買返同一個牌子 用緊數據好肉赤

日日掛機冇斷過喎，地區問題？

今日又斷3個鐘

我都想問 呢排幫新屋搵緊寬頻
我而家屋企用緊hkbn 雖然好少返屋企但晚晚深夜打1-2個鐘lol都冇斷過 download野都幾快 （用緊100mb垃圾又貴 之前新客平果陣反而舊客冇優惠）
有冇非打手答下我
hkbn/pccw/smartone 邊間好

不過個人覺得pccw都係不了 兩間公司都係用緊hkt成日斷 又慢
未聽過smartone 有冇用家分享下

屌我以為我問題